#
 
ตัว
ระบบ
พยากรณ์
อากาศ
ผสาน
งาน
ธุรกิจ
The
 
Weather
 
Company
 
Deep
 
Thunder
 
#
ข่าว
สั้น
ครับ
บริษัท
ลูก
ซื้อ
กิจการ
ปี
ที่แล้ว
ประกาศ
ตัว
ระบบ
พยากรณ์
อากาศ
บริษัท
พัฒนา
อาศัย
หลักการ
ช่วย
พยากรณ์
สภาวะ
อากาศ
สำหรับ
ท้องถิ่น
ระยะ
เวลา
สั้น
ทำ
วางแผน
ธุรกิจ
ดี
ระบบ
ใช้
พยากรณ์
อากาศ
ฐานข้อมูล
นำมา
ประเมิน
ผลกระทบ
ธุรกิจ
อย่างเช่น
จำนวน
ลูกค้า
ลด
บริหาร
สินค้า
จำหน่าย
ตลอดจน
กรณี
บริษัท
ประกันภัย
ประเมิน
เสี่ยง
เบี้ย
ประกัน
สามารถ
ใช้
บริการ
ประเมิน
สภาพ
อากาศ
เสี่ยง
เกี่ยวข้อง
ตรง
ใช้
วันนี้
ระบุ
วิธี
เรียก
ใช้
อย่างไร
บ้าง
สำหรับ
บริการ
ข้อจำกัด
ใด
บ้าง
ครับ
ที่มา
ระบบ
The
 
Weather
 
Company
 
IBM
 
Deep
 
Thunder
 
IBM
 
Research
 
machine
 
learning
 
Deep
 
Thunder
 
machine
 
learning
 
Deep
 
Thunder
 
IBM
 
PR
 
Newswire
 

